有冇洗衣機推薦??

屋企部洗衣機突然壞左，要買過部
有冇巴絲推薦~
利申: 本身用緊Panasonic，但上網睇日立又好似唔錯

老母要求:
6kg
上置式
慳水慳電
最好一級能源標籤
$2000-$3000到

up

Zanussi 金章 ZWY61004SA

波蘭製，炭纖內籠

利申：非用家